點解大雄拎咁多次0分，佢仲可以讀正常小學？

邊有正常細路可以拎咁多次0分

夢

個老師特登造鳩佢架

more

seed?

見過人小一開始主科未合格過都一路讀到小六畢業

我記得有日本仔研究過佢份卷
有時大雄答對問題 老師都話佢錯
有啲問題甚至係冇答案 所以佢拎零分唔出奇
反而班日本仔諗緊出木杉點解可以攞咁高分

造馬

邊個話大雄讀嘅係正常小學

嘩屌，左邊電學

番號？

常識姐

Ok